又係呢個假律師Timothy扮有法律支援幫義士

之前咪有個post講呢個「
大律師及律師事務管理-香港 Barristers and Solicitors Hong Kong」page，扮提供法律援助，實際上係想收集義士資料。連法政匯思都出埋聲明︰

然後今日見到有個民權觀察嘅義務律師劉靄儀都出埋聲明，話呢個Timothy搵上門，走去民陣被捕支援熱線聲稱可以為義士提供法律支援，仲要俾劉靄儀張卡片出嚟，想昆民陣被捕支援熱線轉介啲個案俾佢。但劉靄儀話唔識呢條友，質疑呢條友混水漠魚，大家要小心！

劉靄儀個post係咁寫的︰

本人昨晚收到民陣被捕支援熱線之來電，向本人求證本人及其所屬之律師事務所是否參與了一個由葉家俊先生Timothy K.C. Yip 所處理的組織。按支援熱線所示，該葉家俊先生向支援熱線表示有意向近日之被捕示威人仕提供法律支援，更Whatsapp了本人之名片給予支援熱線，表示亦曾轉介個案予本人跟進及描述本人為民陣的律師。

就以上之事宜 本人謹此作出以下之嚴正聲明: -

1. 本人並不認識該位葉家俊先生，亦從沒有任何工作上之聯繫；

2. 該葉家俊先生將本人之名片給予支援熱線，企圖使其 相信我是其團隊之成員實屬虛構及誤導；及

3. 本人考慮向律師公會作出備案，以防止有人利用本人之名片再作招徠及保留一切法律追究之權利。

首先，本人並不是民陣義務律師團隊成員，我所屬的義務律師團隊是 - 『民權觀察』。

現時香港正處於一個水深火熱之時代，本人對任何『真』心去協助被捕示威人士而提供法律支援工作的同行心存感激。

但對於一些企圖在亂世中混水摸魚的行為予以強烈譴責 !

畢竟作為 民權觀察 義務律師團隊一員，我們眼前的工作是協助被捕人士去過度一個艱難時期。

被捕者對『真』義務律師團隊之信任由其重要。

不是『真』心幫助的，請不要利用別人之不幸去撈取私利。

劉藹宜
Loletta Lau

# 我是民權觀察義務律師團隊成員
# 我並不出名，不需要quote 我
# 我願榮光回歸香港
# 五大訴求 缺一不可

**************************************

各位手足要提防呢個人︰
PAGE︰
FB︰

假扮律師係犯法

唔該大家幫手推

推

Push

HKU SPACE Law

借助個名義去呃錢？
定係 假律師？

發夢夢見有人因為少少錢銀問題得罪佢 結果打到豬頭咁 呢啲律師自己諗下信唔信得過

電單車界呢條友出晒名
個朵臭到

幫推

即係黑社會？

我聽個版本係某條pk唱自己d客，結果當事人當眾嘈佢，之後條pk就搵人打佢

留名

剛好一年了